開個交配台啦屌

啲叫春交友post就送撚曬入去交配台，好似黑洞咁，吹水台又唔會見到佢地，由得佢地係到自生自滅格劍

D post唔好流出吹水台
自己玩飽佢